香港人係唔會驚架，今日行街 聽日渣春袋

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

今日關鍵係人數，唔係勇武

未驚過 一陣遮打見

聽日揸春袋

聽日渣春袋 後日射波

阻你兩分鐘，睇睇佢

勇武唔好再話要保護和理非唔走

8.31 港島 最後召集

8.31 民陣呼籲 民主之光

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

去港島玩pokemon go